第11回 “想要變成的面孔”的女星排行TOP10

No.1 北川景子
No.2 新垣結衣
No.3 橋本環奈
No.4 石原聰美(石原さとみ)
No.5 深田恭子
No.6 中條彩未(中条あやみ)
No.7 綾瀨遙(綾瀬はるか)
No.8 井川遥
No.9 廣瀨玲(広瀬すず)
No.10 澤尻英龍華(沢尻エリカ)

各個世代的Top5

【10代】
1位 橋本環奈
2位 小松菜奈
3位 深田恭子
4位 廣瀨玲
5位 永野芽郁

【20代】
1位 橋本環奈
2位 新垣結衣
3位 北川景子
4位 今田美櫻
5位 石原聰美

【30代】
1位 北川景子
2位 中條彩未
3位 新垣結衣
4位 深田恭子
5位 石原聰美

【40代】
1位 北川景子
2位 新垣結衣
3位 石原聰美
4位 綾瀨遙
5位 廣瀨玲

【50代】
1位 井川遙
2位 澤尻英龍華
3位 北川景子
4位 深田恭子
5位 新垣結衣

廣瀨玲

點解10代 top 5有肥恭

好樣衰

橋本肥過電單車